{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915d9"},"moduleNumber":1,"question":"Яким транспортним засобам дозволено рух по автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d\\u0430\\u043c \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":"5","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915da"},"moduleNumber":2,"question":"Чи дозволено на автомагістралях рух механічних транспортних засобів, швидкість яких за технічною характеристикою або їхнім станом менше 40 км/год?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915db"},"moduleNumber":3,"question":"Що з перерахованого заборонено на автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"5","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915dc"},"moduleNumber":4,"question":" У якому місці дороги для автомобілів дозволена зупинка транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"4","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915dd"},"moduleNumber":5,"question":"Чи дозволений розворот у технологічних розривах розділювальної смуги на автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915de"},"moduleNumber":6,"question":"Де пішоходам дозволено переходити проїжджу частину автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u043d\\u0430\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915df"},"moduleNumber":7,"question":"Що з перерахованого заборонено на дорозі для автомобілів?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u0432\\u0447\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0457\\u0437\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432, \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}","correctAnswer":"5","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915e0"},"moduleNumber":8,"question":"Чи повинні водії транспортних засобів, які виїжджають на автомагістраль або дорогу для автомобілів, пропускати транспортні засоби, що рухаються по цих дорогах?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443\\u00bb.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915e1"},"moduleNumber":9,"question":"Чи дозволяється навчальна їзда на автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915e2"},"moduleNumber":10,"question":"Чи дозволено транспортним засобам рух заднім ходом на   автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915e3"},"moduleNumber":11,"question":"Чи дозволяється транспортним засобам\u0009виконувати розворот на  автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0440\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915e4"},"moduleNumber":12,"question":"У якому місці автомагістралі дозволена зупинка транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915e5"},"moduleNumber":13,"question":"Як повинен діяти водій у разі вимушеної зупинки на автомагістралі чи дорозі для автомобілів?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc915e6"},"moduleNumber":14,"question":"14. Чи дозволено виїзд у технологічні розриви розділювальної смуги на автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"2) \\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"3) \\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
